一人一個各行各業既真實人工or筍既地方

我先 電梯維修員

學徒價15000多一個月

師傅價800水x26日=底薪

OT 每日三個鐘例牌 80x1.25再x3 自己吹出嚟 其實個個一早走咗返屋企

夜更 800x1.5 返公司訓 有壞先出去

底薪+ot+5日直踩夜更=34600＄

我之前聽返嚟個價係咁 有唔同唔好屌

所以話 成班欺詐師扮哂人工底

有冇其他扮晒辛苦 但係好着數既工

啲電梯佬只會同你講18000人工

講多個 黑警25000人工 加ot

10萬幾人工

黑警做到咁上下$35000
部門津貼$1000-$3000
車仔會儲錢（未計）
Ot$10000
有泊車
有宿舍
自己再買層樓收租$12000
$50000-60000

真實

見親佢地係狗屋放工出黎，都係望住個地下行得好快，又戴晒帽咁，驚死比人認得咁

假到呢，普遍得八千幾